申請 del post

申請 del post 或 除去所有 urls
原因: 唔想連登 link 去佢地網站

truth-hk 係咩網站? 藍? 黃?